[純妃爾晴大仆街] 延禧攻略 20:30 (12)

集中討論區 之前個post開咗係吹水

落地獄啦！

賣佢兩個去做雞！！！

屌垃圾, 做少少野都做唔好

其實正史皇后仲有個大女無瓜到，係依套野沒拍姐

細關boss, 不值一提

有冇人覺得 愛新覺羅個姓好型

本身幫皇后係為左佢細路
加埋嫻妃助攻借刀殺人

諗起我愛羅

大家要好好珍惜皇后 時日無多了

但熟歷史就唔覺得型

特別香港人，對於北面黎嘅重口音普通話好反感

<<魏瓔珞大鬧紫禁城>>
延禧Boss：
第一關boss：玲瓏，錦繡（通關）
第二關boss：嘉嬪（通關）
第三關boss： 裕太妃（通關）
第四關boss：高貴妃（通關）
第五關boss：純妃，爾晴（攻略中）
第六關boss：順嬪（未解鎖）
第七關boss：嫻妃，和親王（未解鎖）
最終boss：袁春望（未解鎖）
隱藏大boss：皇太后（爆機後才可挑戰）

慕容、皇甫先係

富察

順嬪個幾集悶到仆街 完全唔想睇

唔係丫 都有得估下佢真奸定假奸 開頭以為真純品

我願意用瓔珞換返皇后返黎

最後都換到皇后返黎

只係皇后唔係姓富察，變左姓魏

有無人有cap到皇后今晚著黑色衫個look
咁多套最靚係個套

姓那拉先

皇后同瓔珞是一對的

佢都唔係皇后 係皇貴妃

諗起細龜

我覺得 八旗 呢樣野好型

鐵帽子王

容音

其實係咪有喜慶事就著全黑? 好似壽衣咁

黑色係正裝
個人鐘意廣告果套金色

皇后金色個套好靚

有d劇情其實好梗硬黎
守皇帝房門口個太監竟然check得咁hea,比爾晴咁易混入去
咁派個殺手入去都得啦,樣都唔望下

殺皇后個仔又係,會唔會太容易
岩岩先出世無耐,應該搵個奶媽24小時睇住
就算搵人使走個奶媽
都無理由成個花園0守衛,d火燒通頂先有人黎

巴打咁惡既

瓔珞=梅姐
舒妃=邵佩詩
爾晴=麻友
純妃=袁姍姍
袁春望=義海豪情嗰個排長

套劇過咗一半瓔珞仲係宮女
不如叫長春攻略或者承乾攻略啦

集集都估佢真天真假天真

屌你老母支那雞

沉璧吹太大

仲以為好快大結局，原來仲有成廿幾集

有冇人覺得佢好撚樣衰

靚過純妃

純妃係後宮入面最熟果個始終都係嫻妃
以前都係佢做細，嫻妃做大
依家嫻妃黑化，純妃繼續睇佢頭，被佢煽動下咪自己都黑化埋一份

延禧宮都仲未出現

好想幫袁哥哥含撚

在世皇貴妃，阿仔登位前，皇帝追封皇后

皇后死後，先開始係延禧攻略，睇瓔珞點樣玩弄皇帝於手掌中，但皇帝又甘願。

有冇睇架，無睇就走啦！睇都唔睇入黎踩各位專題po

唔好介意

一望個樣, 下? 何來絕色美女?

不過大家會唔會爆劇情爆得快左少少, 以家瓔珞連貴人都未做

皇后戲服仲貴過自己片酬 成套加埋一百萬都唔到

不過秦嵐今次真係靠套劇翻身

秦嵐自己唱返雪落下的聲音真係好撚正
于正呢首詞擺明就係講緊富察容音

睇晒70集 好可惜番外篇同續集都會換晒人

咁拍劇就係要無野搵野黎搞姐
如果你咁講 皇上每個阿哥格格都派兩個御前侍衛保護實唔會俾人搞死啦

呢啲叫劇情堆砌

走啦你

眼夠淫

野外露出，天體扑野

我覺得佢夠妖艷 但好靚又唔係
同埋cut走太多戲份 搞到好似吹太大咁

皇后哩個角色係成個劇最溫柔最平淡嘅
好難演得好出眾 但秦嵐佢做到
佢完完全全演繹到正史皇后嘅雍容、溫文爾雅、賢慧
我諗以後一講起皇后 就會自動諗起秦嵐
已成經典 難而超越

我係乾隆都扑沉壁先啦，不過唔係處都入到宮就牽強D

係，太討好，唔乞人憎

究竟點避過驗身

想幫袁哥哥含撚

雖然配音唔差
但秦嵐原聲仲正

我覺得佢本人把聲好聽啲

個樣後生過6年前既楚漢傳奇

好多人都唔鍾意袁春望
比人屌到要del微博
但佢比人屌得越勁 證明觀眾入晒戲
咁先代表佢成功

點睇都爾晴黑人憎d
袁春望只係悲劇人物

垃圾

有冇楚漢傳奇link

YOUTUBE已經有TVB版 又係陸惠玲配

而家睇到櫻格被封貴人，真係搵戲黎做，櫻格做乜都得
屌你用魚整個字出黎都得

最鐘意睇佢語重心長咁教瓔珞點樣做人 教佢向善
唔似主子奴才 係兩個互相扶持
瓔珞咁硬頸既人都咁甘心聽娘娘話 皇后真係一個大好人 啓發左瓔珞好多 而瓔珞佢同皇宮入面比佢思想跳脫 自由 都感動到皇后 佢兩個果種互動真係寫得好好

咁爾晴都算係悲劇人物啦

如果冇估錯等等一開始應該係皇上同皇后係度嘈
呢part睇到心痛死我

紙巾準備
容音

屌 要連喊三次

皇后同皇上吵
皇后行樓梯...
瓔珞明玉跪係皇后面前個part

又夠鐘屌爾晴

今晚會唔會又推爆個psot

你開定啦

肯定爆2個

咩標題好

一開波已經係淚位

有冇瓔珞啲劇照

仲趕緊番屋企
而家點呀？

屌你老母係哩part呀

唔好睇都好嘅....唔洗喊

乾隆負左兩個皇后

番唔切呀 而家落車跑番去

邊兩個

想睇

各位巴絲滴眼淚未？
我係街食緊飯睇唔到

皇上講呢d 正仆街

喊緊

李玉偷b好好笑

就了....

佢講乜鳩？

bb點死?

皇上正仆街

個皇帝講既野又係戇鳩鳩

咁既垃圾，不如聽日翻播天命，等嘉慶毒鳩死佢好過啦

李玉係全套劇最高智商

乾隆點解仲要逼皇后呀！！！

屌呀 皇后唔係母親呀

屌你老母純妃

大火焗死

明玉

老老實實，無線d配音配得幾好

個鏡頭chok得好勁

cctvb請珍惜配音人才

咸左

皇后一路好走

之後真係好諷刺
呀佘做一個格守嚴律既皇后都係有咁既下場

皇上有冇從謀殺王子方向調查?

皇上個兩隻手

我容音一生沒有做過一件壞事
為什麼會落得如此下場

容音bb

跟住爾晴點解要爆大鑊

支那野都睇

扯左

呀佘叫做過壞事 但秦嵐一件壞事都無做過 無害過人

皇上直接抽皇后水
雖然好慘

大爆發

皇上係咪戇鳩架 拎繩困住佢

皇上

好撚慘啊屌你老母

皇帝真係好冷血

綁住 咁識玩

背負既責任....

皇上間接逼死佢 屌你老母

咁仆街

激撚死皇后

仆街 睇到眼濕濕

我不要做皇后

個皇帝又日日諗住女女女
又要求人地諗責任

是否戇鳩

見到佢條仆街死左3個仔仲講責任

死3個仔 最親嘅人一句安慰嘅說話都無

嗰句”你無退出嘅選擇”，一入宮門深似海

仲要加多句責任，仔都死埋，責乜春任

明玉跟住又會放到爾晴入去

係邊個放火

係愛定責任呀

唔係兩個咩？

純妃指使

係爾情啊 屌你個閪

三個 之前有個8歲嘅

純妃唔係同皇后好感情？
我睇啲唔睇啲

江山重要啲定個仔重要啲

痴線慘到 第二次睇都眼濕濕

皇后真係好慘

劇入面唔係得永連同永琮？仲有一個有無提過叫咩名？

好耐之前嘅事
埋左呀佘堆

過左牙蛇底好耐

太多仔， 十尻幾個。 江山得一個

只有大清既責任 無左身為人母既責任

好啦好啦 大家收乾眼淚啦

留番等等先喊啦

皇后真係好撚慘

俾呀蛇煽動

善變同歹毒不嬲都係女人特質

一件病死 一件未出世死 一件燒死

的確係江山
江山得一個 個仔大把女人可以生

唔好咁啦
皇上尋晚定前晚諗起仔仔都流咗滴馬尿㗎

皇后應該會因為打擊太大痴左線

傅恒唔中意佢就要害人

冇辦法
有國先有家

修身齊家治國平天下

好似係家之後先係國

偷b 真係行得通

係死埋

皇上頭家咁大 皇后都可以另立啦

屌你老母啦賤婦

劇透

算啦擺明係咁

[富有愛的令后CP 瓔珞※皇后] 延禧攻略 20:30 (13)

LIHKG @ Android

順應民意開定先

好想大大力屌撚死爾晴

打撚死你個仆街 又想搞皇后

預告瓔珞拎刀係咪想跟埋皇后走

大仆街要比皇后最後一擊

個part都精彩
慢慢睇落去啦

-痕以為皇上俾帽佢戴

爾晴坎出去, 就係為左殺死佢

完全feel唔到皇后之前配過keroro
仲有tamama爾晴

屌 因為身分而失去自己

褲痕肯屌兩下爾晴就乜事都冇

係皇帝迫死皇后架

皇上都痴左線呀

咁多劇透撚？落地獄啦屌

唔好咁講啦, 褲痕都好慘, 一生人都要為自己最愛嘅女人做工具人

就有富察氐靚腳趾睇

皇帝咁仆街
每一集都只想睇佢死

爾晴果種只係小毒
但皇帝係劇毒

皇上揹住成個國家，又真係無計

就黎冇得再睇啦

我睇到最後都覺得佢係大仆街 負左兩個皇后 說算繼后做盡壞事都好

皇帝從來都唔會做到一個好老公 好爸爸

係冷血d, 但其實講得啱

皇帝仆街到呢
逼死自己老婆

大清咁快滅亡就係因為有呢d垃圾皇帝 始終得唔到人心

明玉又助攻喇

皇帝事實上係應該將國事擺喺親情之上

唔扑街點做皇帝

明玉又係on9架

大仆街黎啦

瓔珞仲未返架

屌佢老母臭西

狗皇帝比狗屌

大陸d古裝戲d對白真係好重奴性
Tvb以前個d都無咁重呢浸味

呷醋

爾晴真係做倒好想佢仆街嘅感覺

明玉智商

大家記住呢一段 好重要

做seed

但佢個啲所謂國事，其實係面子

係囉佢都無講錯

爾晴大仆街 皇后對你咁好 竟然害佢

zoom落對腳度以為係皇后

其實皇后得罪爾晴乜野 點解要咁迫佢絕路

安慰？ 睇到好想打鳩佢

講咗啦？

呢套算少 其他真係封建迷信到極點

明玉蠢撚到

無喇無喇

褲痕家姐

爾晴個段要去到好後先見到 唔好劇透住

好想屌爆爾晴個嘴 咁多嘴做乜鳩

到後面有講 差唔多大結局時

皇后😭😭😭😭😭

咁快死

molamola

講左啦, (十幾集之後個句野)

係時候啦./.

乾隆唔算啩，之後就

十幾集之後睇你就明

屌

x2

係正式死心

千祈唔好劇透 一陣俾人屌

講左就唔好睇啦, 你睇落去啦

皇后開始倒數

黎料

有人WhatsApp佢？

可以粉紅細字嘅

死了

想知自己google有幾難

細粉都唔得

廣告

屌你呢到cut

廣告卡呢到

黎緊半個鐘都係講呢單野, 大家可以唔使期待咁多

瓔珞仲未返到？

？

純妃死一百次都唔夠

未

係咪昆佢話皇上寵幸左佢/皇上有份害死7阿哥？
鳩估

又有啊蛇

死前都係咁靚嫁
皇后 最可憐既一個

咁樣去廣告
幾煽情都比佢拉返出黎

無哂feel
唔連戲

講你地知就會俾人屌劇透

唔係

吸引你睇廣告

腳板

皇后既仇就由櫻絡報啦

七穴齊發都唔夠

一定係講左比皇后知佢同皇帝搞撚左野 激撚死皇后

鳩柏豪

屌你老母個mood出緊黎, 你老母出個dodo姐煮和牛!?

tvb屌你老母

成套劇得皇后係好人

都係皇帝，純妃，高貴妃，爾晴班扑街害死佢

好好奇究竟仆街爾晴對皇后做/講左啲咩

眼淚準備出黎都要格硬收番入去

屌聽佢9叫破壞哂氣氛

咁撚樣cut

有人講左個原因出黎

瓔珞老豆係同人夾埋洗走瓔珞？

咁撚樣cut on99

想問點知係純妃燒死永琮?
之後會講?

唔想見到皇后下綫

我唔要知爾晴做過咩

you green hat

會講 不過唔係宜家 都幾後面

純粹巧合 但瓔珞遲左返去

成班輪流逼害， 爾晴同純妃都無lala 要逼害佢， 痴線

邊到有全集睇？ 三色台cut到肢離破碎 仲有支那劇聽返支那語先有feel 唔係皇后娘娘把聲真係差得遠

好似話個肚係皇上 唔係傅恒
但唔知堅定流 點解要咁激皇后

論仆街，嫻妃比唔上爾晴純妃皇帝袁春望

琴晚冇睇哂，到底咩事

爾晴同皇后講佢同皇帝扑咗

乾隆

清朝係奴性極重朝代。

所以唔明d人點解鍾意一套唔恢復漢人江山，冇天地會嘅滿州劇。

Myavsuper

但真家假? 爾晴作??

去百度睇43集劇透

瓔珞响長春宮，七牙哥就唔會有事啦

應該係特登洗走佢 尋日個集走左之後個宮女同佢主子回報

Diu 改左首歌

皇宮無侍衛

我這一生，犯了無數的錯。
生在富察家，天性不愛拘束，偏偏嫁入皇室，成為大清皇后，此為一錯。
成了六宮典範，從了體統規矩，依舊留戀過去，大夢不醒，此為一錯。
失了真正的自己，做了牽線木偶，卻貪戀兒女情長，寄望得到皇上的愛，此為一錯。
生下永璉永琮，卻根本無力保全，以至痛失愛子，實在枉為人母，此為一錯！
天家本就無情，被森嚴的禮教束縛，卻妄想著君王有情，全不知人心險惡、天道殘忍！一而再再而三地遭到背叛，一步錯，步步錯啊！皇上，你說得對，我不是一個好皇后。
對不起，瓔珞，答應要等你回宮，可惜，我等不到了。不過，你要為我高興，從今以後，我不再做皇后了，只做富察容音，我——只是富察容音！

配樂

應該係真，但個肚未必係皇上

娘娘

屌你老母 on 99 播呢首歌？我屌你老母啦tvb

又一姐

屌，首歌都唔match

化妝死

頂你真係播吳若希首歌

原本隻歌呢

我要返首歌呀

count down

不要再說了

BGM直頭係敗筆

皇后呢個角色好女權主義feel

解脫係開心嘅

tvb買埋首bgm洗死咩

原版係咪無BGM?

個配樂咩事

屌 不如播皆大歡喜啦

點解皇后覺得佢得唔到皇上既愛？

唉 屌你老母 喊唔出
因為呢首歌

屌你老母破壞曬個氣氛

咁開心首歌做乜

哇屌

唔係應該播宮牆柳咩？

爾晴本身係皇后最愛宮女, 以家緊係呷醋啦

btw, 睇下後面皇上支煙

係皇后自己唱

Ok tvb我屌你老母臭閪 祝爾晴做你老婆 純妃做你老母 袁春望做你個仔 唔使多謝我

屌播乜撚

後宮女人其實好慘
好似高貴紀咁
一生人為嘅就係死前皇上對佢嗰少少嘅憐愛

得番4分1感動

屌 播乜撚歌呀！
都唔撚夾

屌 首歌做乜撚嘢

起乜撚野歌

皇后你冇錯

乾隆就係攪到國庫空虛嘅昏君。

用康熙雍正d遺產扮勁。

臨死都掛住櫻絡 明玉好慘

其實啲歌詞都入得幾好既
唔好盲反啦

播錯歌

首歌做乜鳩

痴撚線依家happy ending咩

呼應明玉上高樓
想跳落去

皇上無體諒佢 甚至連個仔既喪事都無親自搞

侍衛呢屌

點解一個守衛都無
點解無人阻止

全劇完7.5分

成個宮咁大，無人見到皇后行去自殺

好過唱出黎啦
比音樂算放大家一馬

對不起 瓔珞 答應要等你回宮
可惜 我等不到了
不過 你要為我高興
從今以後 我不再做皇后了
只做富察容音
我 只是

富察容音

一個二個賤人迫死皇后

明玉竟然唔洗陪葬

屌我老母死都要聽廣東話，我話皇后自己配音架，廣東話配得咁差，毫無感情，老母話：「點解我又廣東話唔聽要聽大陸啊？而家我睇又唔係你睇」

屌，我一早睇哂姐，但我都想繼續睇皇后娘娘架

套野講大仆街個b係負行細佬ge
但野史同好多故仔都話個b係乾隆私生子
個隻福康安

瓔珞無雙mode

瓔珞咁遲

瓔珞

後尾咪唱咗出嚟

係無關心過佢作為人母既心情 只係話你係大清既皇后 你有你既責任

包返個男寵咪得，大把太后咁做

只做富察容音，自由就係不可能

原版皇后唱有feel好多

跟純妃仲慘過陪葬

頭先首歌勁唔夾

一兩句好過唱足全段

我轉麗音都轉唔走bgm

下個post記住cm返

全劇終

大陸個bgm催淚好多

屌你人地自殺呀
企個上面個一刻起歌
留名頌千秋無懼犧牲所有

係囉，牙蛇都輕鬆上過去

瓔珞--activated

ok, 終於正式開始「延禧攻略」

延禧 season 2開始

祝爾晴同純妃兩條仆街永不超生

大陸首落雪歌正好多

仲怪人

明玉好靚呀

想屌爾晴bb！

大家頂得順既話一定要睇原版皇后自殺個位 再感受多次皇后既絕望

明玉唔好膠啦

明玉豬兜淨係諗住靠人

我慢慢的聽 雪落下的聲音

春望成魔

櫻珞又嬲又後悔

係咪cut 短左 ？

皇后

想睇個樣

我覺 好GF-able

血肉模糊

點解冇淫亂宮緯既情節???

明玉唔知自己做錯咩
仲怪人

我要好好懲罰你

咁佢本身都唔係靚女

但出親呢首歌都係死人

2次皇后出事都關佢事仲怪人

係 垃圾tvb

好撚膠

皇上就算聽到皇后個段內心獨白
佢都係只能國家為重

瓔珞當初阻止到皇后生人，就唔係咁
不過真係有先見之明

垃圾延禧攻略 垃圾古裝大陸劇 垃圾喜茶 垃圾海底撈

明玉仲怪人遲番，你醒少少就唔會咁

瓔珞唔出聲

趁地淋啦皇后

係 on9 tvb

原版第幾集？
我有mytvsuper至尊版可以睇返

春望同櫻絡正式成為男一同女一

雷神

屌駕皇上啦, 岩架啦, 皇上最中意比人屌 愈屌愈開心

40

皇后點解要嫁畀皇帝

點解個皇宮好似冇人咁？ 七阿哥又冇人照顧 皇后又冇人理

40 好似

好

好想快啲睇開外掛打奸狗

原版悲壯好多

皇上都係大仆街

皇上我屌你老母

但而家播到既集數同大陸都係一樣 想知點cut走3集

完全封鎖「打丁唔洗手」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

句句頂到恒

頂鳩皇上就岩啦屌

未咁快, 要儲下氣先 睇多幾集先

仆街

皇上想點

人都死，仲話9皇后，你快啲去死啦

佢好細個就嫁入去
未係皇后個陣仲好開心

我嘅皇后啊

點解纓絡之後都咁鐘意個仆街皇上

皇上你個仆街
好想殺左佢呀

tvb cut野一向係臨尾至剪多，好核突

一路好走

呢段配音真係配得好好

皇上岩呢味野架

皇帝出去煲番支煙先入黎啦

圓明園魔法

不愛拘束 卻偏偏嫁入皇家

陛下都唔捨得皇后㗎 瓔珞你放過佢啦

又垃圾廣告

佢當時係嫁俾佢做嫡福晉 點知佢做左皇帝

唔係！（不是）

屌你 又呢到cut

成家睇到靜哂

唔係應承左皇后先至做佢妃子咩

應該唔係真愛

咁先係一國之君 你地屌乜野

其實對比武則天果d
佢真係弱左d 唔夠tough做皇后

Cctvb cut d位cut到完全唔感動

老母喊撚晒口tim

一國之君=冷血?

富察死左
上半場完結
全劇準備中場休息

其實已配得唔差喇

太后都啱？

要去圓明園同NPC傾下計, 先會啟動任務

後來真係鍾意皇帝既

幾時同皇后有咁嘅對話？

皇后太玻璃心

屌拿媽 皇后真係好撚慘

長氣得滯吖纓絡

要幫皇后報仇先要有權力

Tvb我屌你老母窮到連我都買唔起！
原版

講智慧 講計謀 能力真係唔夠

一國之君就係咁，皇帝唔通喊虎喊忽咩

有廣東話配音又踩
平時又屌周街蝗語

又亂cut又亂起歌

老豆睇到眼濕濕 老母喊 搞到好老尷

仲未推到1001

的確皇帝應該係咁
不過真係太無情

仲要保護明玉呀

巴打你呢

之後好後期會有一句野證明瓔珞沉左船 「一個肯...」

屌佢tvb落雪呢個位再播若雞
我一定屌柒佢

如果播原版配番雪落下的聲音應該會喊

平時連登夠屌tvb 屌蝗劇 屌強國人啦
而家連登仔推post 推到破紀錄

皇帝真係好自私 心痛皇后

袁春望去左邊？

點解爾晴要激死皇后

後尾係幾sweet

自殺都重要播若希主題曲真係好嘔心

呢D位真係尷 出聲講野又唔知點咁

放心 一定播

其實我覺得佢唔鐘意皇上
佢由頭到尾都淨係諗自己，好似結局篇佢心入面唔係擔心皇帝而係想和親王搞大啲件事填命，佢就算生仔都淨係想留張皇牌係手咁。

佢講一聲唔捨得，唔洗死嘅
係要講反話

三大戰犯：純妃，爾晴，皇帝

明玉助攻

係茶餐廳睇緊
全場靜曬
換更果d的士佬睇到喊曬 又要扮無喊 係咁擦面

大叫：死得好

我個印尼姐姐都睇到眼濕濕

高貴紀

一路睇都冇乜事， 喊到一半去廣告先老尷

唔通要跪低喊先叫傷心咩

咪撚提呢條仆街 !

賤女人係咁 鍾意做損人不利己D嘢
（因為佢肚個個係皇帝既，可能佢發夢自己可以將來做皇后呢 ）

躝啦咁你 柒頭

我都覺

睇到好sad

真係私生子??!!

屌原版好好地，TVB剪到一忽忽又加個9唔搭8嘅BGM

下次試下大聲唱留名頌千秋無懼犧牲所有

Agger 我覺得皇上對佢黎講只係佢珞以付託一生既人
自己>皇后=家姐>>>>>>>皇帝

返大灣區睇啦00後

個咀真係好大動作

一個宮女可以當臉插皇上

佢地身不由已
家底+本身大體, 坐正無難度,不過都係太多賤人搞風搞雨
要承受太多.... 舞都唔敢亂跳, 高貴妃都自由過佢

好痴線 香港好耐未試過咁迷大陸劇

4少生架話？

個肚係富恆細佬架 水性楊花賤女人 開頭又講到自己幾愛富恆咁 根本就只係唔甘心做妹仔想做少奶奶

唔係蠢 但輸在太好人

修身齊家，皇上完全唔理

食左好多條烏冬啦 唔好再食啦

係 唔係睇左個gif都唔會覺

其實皇上心裡面諗嘅野 瓔珞講中哂 ？

首歌仲要係皇后唱先最有Feel
屌你老母 播臭希做乜鳩

又係女人打飛機劇集

之後咪即刻仆街囉

連登都係，愈黎愈鐘意大陸野

皇帝啲戲真係差過袁春望好多，成日一個嬲樣

4少? 咁點解話係皇上

屌硬

去廣告我媽唉一聲入左廚房

之後咪又俾佢插番

等等遺書

震撚埋

好睇咪得
TVB有咁既質素我諗好多香港人去睇

係咪因爲佢之前講過身為帝王唔可以輕易說愛

瓔珞已經一個拼死既心去陪皇后

我想問下點解大陸劇唔興用原聲走去配音既

呢個時間,講呢D...

要激佢想激既人

香港做到哩個lv 我洗睇大陸咩

本宮解脫了 大家唔好咁傷心

大家, 其實我厄左你地

瓔珞今晚真係會一齊死, 之後主要講袁春袋

咁快死 之後點做果30幾集

對後宮只可以有寵唔可以有愛

皇上大仆街

演員黎自唔同地方 太多口音 索性用配音統一佢

無錯！就係呢個道理

瓔珞殉情

袁誇左啲喎啲戲
皇上啲戲好好喎

佢真心寧願死

皇上真係痴撚線

明玉配音

你唔可以咁樣做架

可愛又得 喊又得

仆街， 忍唔住流左淚

明玉好波

明玉都爆

就係呢句

皇上都係一個仆街黎

要統一北京腔

我明你感受

明玉都爆seed

皇后死左不知幾解脫

明玉爆seed

乾隆大仆街

黑人憎排行榜
爾程>純妃>嫻妃>皇帝

有冇人覺得明玉好戲過瓔珞?

皇上真係迫人燥

皇上幾時死

明玉好醒，講完即走

明玉大情大聖 好鐘意佢

毒死好似最好

皇上係比火燒死

記住呢度有三樣呀
之後又關事

屌皇上

黎啦黎啦

皇上開始9痕了

因為演員d普通話點都會有少少混合自己方言
配音確保d對白係最正統最官方

不過呢套配音好似得瓔珞傅恆同呀佘
其他都係演員自己配返

遺旨完全無提過明玉 好慘

都有演員用到原聲既 蘭陵王既林依晨本身角色係神女 口音唔係北京腔都得 胡歌周迅呢啲把聲太好J唔洗配

俾個仔毒死 天命講

死左都保瓔珞

開始好睇， 大魔王令妃降臨

容音遺計

皇后臨死都只提櫻絡

佢咁撚柒蠢

唔好喊呀皇上

佢未拎到銀針道具 拎齊八支先啟動到魔性

到死都要保護你

皇上散散地

瓔珞準備復仇

唔撚提你

真係難怪咁多人睇 質素太高⋯

仆佢個街，一路睇一路聽歌詞真係好撚想打柒吳弱雞

演技好勁， 流一滴眼淚， 仲要順手咁抺左佢

皇后下世投胎同瓔珞sheshe啦

李玉咁都記得 唔洗jot notes?

皇帝對眼係好有戲

李玉:屌你

呢集推post快到

掛住皇后了

嗨 光化門絲 係呢到見到你

之後俾純妃

沒有皇后的第一晚

皇后真係

痴線架

如果佢真係無返紫禁城
咁就完啦

完全係女朋友Feel

有冇人知正史入面富察容音到底係點死

永遠不要信永遠

皇上喊了

皇后都有份

呀佘

睇得出大陸拍劇真係好撚疊水 ON9抗日神劇另計

剪燈

皇上個背影

咁啱嘅

阿佘

皇帝肯喊了

病死

出巡時候病死好似 都係37歲

好似話太傷心死

男主角出場

又剪燈

狗公

守咩供象
知唔知自由點解呀皇上

唉 我都知你難做 其實你都係一個可憐人

出巡病死

呢下的確演得幾好

阿佘d紋都幾勁

皇上其實比任何一個人都更傷心欲絕。

春望

仆街袁春袋 好撚偽善!

要等到周圍冇人先可以喊

春望仲正

係兵

纓絡心諗 屌 條狗公做乜又跟住黎做乜呀

正史入面富察容音死左之後皇帝性情大變 變到亂咁屌人

今集係咪全劇最sad一集

牙蛇又點會放痴漢走

其實佢比纓絡屌個時都有喊
個鏡頭見到佢有淚痕

袁春望為左瓔珞，真係咩都可以唔要

做個普通人可能仲好 皇帝 唔易做

咁係點死

袁春望真男主角

瓔珞呢個妝好撚正

因為真係死咗永琮而抑鬱冇死。

皇帝係人前喊只有三件事 痛快考妣 國破家亡 天降大難
所以佢岩岩都唔可以係人前喊

屌唔撚想見到袁春望，煩膠到仆街

以狗公黎講 唔係個個做到佢咁

係鬧人定周圍屌女

芝娃娃

好恐怖 去到邊跟到邊

「一世都要留係圓明園度, 唔可以分離..」

一見到袁春望啲眼淚立即吸番入去

皇上不嬲都亂中出人嫁啦

心諗：吊靴鬼 去到邊跟到邊！親生阿哥都無咁煩

岩岩明玉屌鳩皇上個下真係喊左

但前一年都係死左個仔 諗都係鬱死

袁春袋配音好聽過原配 有冇人同意

有時覺得佢啲表情over左…

點解要激皇后

正史 死bb太傷心病死
野史 皇上搞女 跟住有爭執跌落河浸死

演到佢傷心但又要顧住自己身份， 抺完滴眼淚就已經係表現得多左

好撚長情

爾晴係百變小櫻個配音

嫻妃，高貴妃雖然系奸，但起碼唔會好似爾晴咁令人噁心，怪不得爾晴係大陸比人怒屌，皇后對你爾晴咁好，出事時竟然落井下石，我真係屌你老味

明玉要死??

睇到眼濕濕

屌大逃殺咁

明玉bb會唔會死

延禧攻略正式開始

袁春袋原音好撚正 好有宗氣, 唔似公公

佘詩曼 越來越顛

其實袁春望好愛瓔珞 男女既愛 不過身為太監太自卑 所以之後就⋯⋯

原配正啲 夠晒陰濕

兩樣

去到圓明園個妝咁行係乜居心

正史會有寫皇帝性情大變架 仲以為正史淨係記錄大事 原來心路歷程都有

一齊啦

乾隆真係好仆街

勾太監

袁春望真係好撚噁心 死開啦屎忽鬼

係囉 佢d 表情好撚樣衰 見到就唔開胃

下集開始櫻絡黑化

古裝場地收唔倒音。

因為隔離可能拍緊另一套古裝，而且大陸人幕後好嘈，唔會靜。

另外大陸有d演員要靠配音。

呢套主角吳謹言都係靠另一個大陸配音員邱秋配。

個生還錄攞景定增興

走去俾皇帝屌，對一個兵黎講太大打擊

明玉係繼皇后之後最愛既角色
佢都死埋就

明玉死得仲慘

痴撚線好似d毒撚識左幾日就話要一世一齊咁

好好笑

再加上同皇帝有私怨呢

佢都冇賓周， 唔通要人diy 咩

有無人覺得呢套劇既原裝配樂好正，唔係吳若雞果首

皇后係好j, 不過睇纓駱一個個咁打低d 奸妃仲好睇

正史乾隆自從富察皇后過身後再冇以前咁對百官客客氣氣
唔老黎就斬鳩你
傅恒死之後直接hea做唔想do

有講皇后未死前好易話為 會有商有量
皇后死左 態度變到好痴線 對大臣態度好差
晚年好似搞到同d大臣關係好差

同埋大陸演員個個口音唔同

正式應題

成王敗寇

所以佢有同瓔珞講可以嫁俾其他人 送埋嫁妝都得 不過無諗過係皇帝啫

係佢

阿柑做臭雞

雪落下的聲音好聽過呢首n 倍

用小米手機

朝早炒大陸股QQ

佢就係要人陪佢一世

因為佢怪皇后寵信纓珞 而纓珞又係傅恆嘅心上人…

咁容音係點死架

仲要皇帝同佢係同一個老豆，一個做太監，一個做皇帝有權有勢仲屌埋佢中意嘅女

呢到所有人都會答你係

點解乾隆可以咁無情
皇后好慘呀
Btw秦嵐好靚女

係 好易認

雪落下的聲音好一百倍

唔係，大臣間仲有和珅，福康安，紀曉嵐，劉墉好好感情既，反而對嘉慶真係較冷淡

睇完套劇有啲掛住以前個中史啊sir

純音樂都屌打隻雞啦

上面有講
正史 死bb太傷心死
野史 因為皇上搞女 跟住有紛爭 跌左落河浸死左

太后係花師奶
皇后係呀桔

明玉應該係無間道黎
每次關鍵時刻一係失蹤一係負輸出

講緊d純音樂，唔係歌果d，大陸歌果d唔想聽

又要J Niki BB好忙

點解香港永遠做唔到一套咁既劇
商業味同劇情可以平衡得咁好

咁乾隆係皇后生前係咪都係咁咸濕
如果係既話 會信野史多d
不論正史野史 都話乾隆一愛最愛富察

呢啲？

見到連登仔咁迷大陸劇真係好開心，記得每日準時收睇六點半新聞

皇上好似智障仔咁 乜野人情世故都唔識

乾隆仲未夠愛皇后， 因為佢唔係令妃咁有手段。
令妃可以玩弄乾隆於手中
皇帝都做佢兵咋

7呀b死左之後太傷心
乾隆帶埋佢去東巡散心
因為太傷心同身子太弱
回程個時病死

連死兩個仔打擊好大
正史都好合理

yup

同皇帝南巡喺山東濟南病死
跟住乾隆餘生冇再去過山東 南巡都特登唔經山東

所以富察一家到乾隆死前地位好高，福康安簡直視如己出咁濟

乾隆下江南根本就係去玩女
野史話繼后請諫叫佢唔好
皇帝唔聽 繼后就當眾斷髮
呢個我信架

皇上最愛係皇后 唯一一次喊就係皇后死
其他嬪妃都係wfc

仲有幾多集真係做令妃??

明玉BB 純妃正HIHI 全劇最仆街

角色唔啱佢 做趙子龍就勁英氣

其實一史係咪有機會皇上話點寫就點寫

佢幾首歌都OK嘅
雪落下的聲音 看 紅牆嘆

善良既人死左 之後無好人

tvb 應該十集後

根住要被迫睇皇帝同瓔珞既CP了，真心覺得皇后或傅恆同瓔珞既CP比皇帝更有化學反應，皇帝不了

日日困係皇宮,明明最有權勢, 唔出去食女真係好難平衡

唔係
係話 令妃叫乾隆立佢為皇貴妃
但有皇后再立皇貴妃=廢皇后
所以佢反對
但太后同乾隆都偏向令妃

後日就貴人啦

皇上講過皇帝只有死老豆老母、天災、國破嘅時候先可以喊，但佢為咗皇后偷偷哋喊，呢part都睇到好無奈。紫禁城內無人可以自由，連皇帝都一樣

同乾隆感情好嘅直接串佢都冇所謂 但好多都係話斬就斬 心情唔好就抄家
佢同傅恆吹水信佛正呀可以練EQ
傅恆：？又唔見你脾氣變好

乾隆就係錫傅恆同佢嘅仔錫到嘉慶嫉妒
一坐上皇帝位就想抄左富察家
嘉慶直接屌鬼：你(福隆安)以前咁鐘意奉茶比皇考依家比你去墓度奉呀撚樣

呢個其中一樣啦 玩女都係其中一個原因 我信

都幾耐

但啲女送上門喎
啲咩答應 常在3-5年就選一次

我已經將佢樣同把聲MATCH左

唔知佢本身把聲係點

孝賢、孝儀皇后死後 長伴乾隆， 令妃可以話屈晒機， 39歲都仲有得同皇帝生仔

其實係因為大陸劇好多唔同地方既d演員有好多唔同口音囉....令觀眾唔會覺得有違和
同埋好多都係導演覺得原聲演唔到個角色既神髓而且好多人講台詞功力唔夠影響套戲既觀感
search下季冠霖啦
雜音只係其中一樣問題

想問下如果淨係想睇女主由做貴人開始做到貴妃 由第幾集開始睇好

呢兩首最正，配埋當時既環境.故事真係好正

42集做貴人
今日tvb 40集

大家覺得邊個最仆街？

最撚痴線係記一世

令妃作為一個漢人都做到咁高都已經係一個傳奇

+呢首

所以我覺得歷史上令妃係好有計謀就真 可以由宮女做到皇貴妃
反而繼后未必咁奸 因為歷史學家都覺得好奇怪 點解一個大家閨秀出身 一直都規行矩步既人會突然發癲
應該真係忍撚左好耐

講網上70集嘅話
44或者45

其實差唔多做到㗎啦 呢套劇集啲節奏好快

我唔係成日睇電視 冇咁得閒追

聽日好似已經係 (冇記錯既話)

仲要係個包衣奴才 地位咁低都做到皇貴妃 真係清代后妃傳奇
純妃呢啲都係漢人 但佢大家閨秀 出身名門 做到貴妃一啲都唔出奇

歷史上有證據顯示令妃本身係宮女咩
淨係知佢低一旗係包衣

相忘ending真係好正

歷史上繼后斷髮係為左叫皇帝唔好掛住食女，唔理政事，但皇上唔受仲好憎佢

有冇人睇完套劇好想追返乾隆正史

好似冇話佢係宮女 但地位係好低 同埋真係跟過富察皇后學規矩 跟過佢一排
乾隆有寫過一首詩 大意係：富察皇后留比佢美玉（令妃）依家一直陪緊佢

乾隆年間通過內務府選秀入宮為宮女，之後得封貴人

維基咁寫

延禧燒山講得 ok

說延禧攻略, 由乾隆搞人老婆說起【延蕭攻略之一】〈八卦蕭析〉2018-09-03

解釋清軍八旗制度; 令貴妃出身包衣奴才, 但何謂包衣?【延蕭攻略之二】〈八卦蕭析〉2018-09-05

其實後邊袁春望先恐怖

係皇后嘅宮女 皇后好鍾意佢
跟住教佢讀書寫字
老實講 我覺得乾隆咁鍾意佢
唔多唔少都係因為皇后 愛屋及烏嘛
當然佢本人肯定都好有計謀

聽日好似未到 都仲未見返明玉

今晚呢集係原版第幾集？求告知

斷髮等於咒皇帝死

打死佢!

同原本把聲都似嘅

打算遲啲有機會嘅話去河北嘅清東陵探佢地

應該係40

40
因為皇后死 我好撚記得

次次見親瓔珞對住皇上長篇大論果陣個死人咀就好想叫佢即刻收皮

集數一模一樣, 懷疑未必會CUT集數, 但每集會短少少

爾晴個仔就係福安康，野史傳聞係皇帝私生子黎。

期待先...
套劇D 劇情真係正史加創作, 平衡得好好

孝賢純皇后 清裕陵 1752年
孝儀純皇后 清裕陵 1752年(其皇后之位為清高宗在禪位之際所追贈)
皇后輝發那拉氏 清裕陵妃園寢 1766年(位於裕陵妃園寢內，棺槨在純惠皇貴妃右側，沒有自己的神位)

我都有D性趣, 順便去埋圓明園, 紫禁城

我覺得呢套劇咁受歡迎唔多唔少係因為佢個setting貼近真實歷史
會引人睇返正史故事

步步驚心好似貼似d

呢套好多都作 / 改

步步驚心如果唔係加左穿越呢D膠野,
真係好睇過延禧

皇后慘完
下個就到明玉

唉仆街, 想去睇下實景, 但又唔想返支那

中央台自己拍嗰啲都低成本好多
得閒轉去港台個cctv睇下，就發覺其實大陸都好多低成本垃圾劇，tvb都不如
真係行商業製作先有咁高汁

癡線佬啊

屌係咪33台果D 好多都好撚hard sell親情

大陸一年有過百套劇拍 有d無出街 有d拍左無人知 水準好參差架

未去過故宮？？

乾隆最中意係爾晴呢隻豬？

真唔撚真呀？

後面大概係袁春望瓔珞皇上鐵三角關係
費事講咁多
等陣俾人屌

燒山話真

想問下原版本 cut左邊到

正史有爾晴呢條友 ？

Cut撚左皇后跳樓個bgm變左吳若雞

史實好似話正史中爾晴好撚靚，有滿清美人之稱，只系依度變成死八婆

我怕比人捉

有 但我唔信

好地地香港人點會返大陸

睇返劇情好似無
個段讀白真係世界級，步步錯

同意 想摑死佢

其實重點應該係……大陸古裝大部份都係冇原聲!

岩岩先搞完支那兩隻字

算 不了 迷劇還迷劇 不忘本

用得原聲就真係台詞功底超勁 同時反映到大部分演員台詞功底都係唔得

屌 大陸宜家有部野 插落你電話check你裡面啲野
捉鳩你又唔洗攞咩搜查令

咁恐怖

皇帝要封令妃做皇貴妃，繼后本身已經同令妃唔妥好耐，加上皇貴妃呢個職位=副皇后，係用黎幫皇后打理六宮，個繼后行得走得身體好跟本唔需要人幫輕佢打理後宮，所以激烈反對，兩公婆嘈交嘈到個女人發癲，一時激動走去剪頭髮。其實有時響街都見到有女人同條仔嘈交攪到坐響地下發癲唔肯起身啦～女人就係咁情緒化。

咁就咪撚上腦啦

延禧攻略 20:30 (13)

[富有愛的令后CP 瓔珞※皇后] 延禧攻略 20:30 (13)

樓主開左啦

我咪開左新post

乾隆咁做真係當繼后死 破壞老祖宗規矩 唔發癲至奇
不過覺得果個年代繼后敢斷髮係一種表態 好勇敢

呢個名

正史傅恆好威，因為爾晴係全城最靚
淨係娶左爾晴一個冇再娶妾
仲生左好多個
靚到乾隆都葡萄呀 所以之後有福安康傳聞出現

好彩劇入黎個臭雞爾晴係假咋

傳聞乾隆因為睇中傅恆個老婆，所以成日借D意調走傅恆，遠離京師，等自己有機會攪佢老婆。

生在富察家 天性不愛拘束
偏偏嫁入皇室 成為大清皇后
此為一錯

天下本就無情 禮教深嚴 不可踰越
卻妄想著君王有情 全不知人心險惡 天道殘忍
一而再 再而三地遭到背叛
一步錯 步步錯

呢兩段真係sad到爆

屌有聞有路

傳福康安係乾隆同爾晴既私生子，所以備受重用

而傅恆生既其他仔都有做駙馬，係得福康安冇，驚佢娶返自己個女亂倫

乾隆真係好核突

1001

仲有一樣野使人懷疑，就係快清從來封王，只會封愛新覺羅姓氏的人，但福康安竟然以異姓人身份封王，所以更加使人覺得佢係私生子。

又爆一個

係，有時轉去睇真係老土到爆咁

高貴妃係最大戰犯
佢同嫻妃老母就係搞到嫻妃黑化嘅元兇

Smelly pussy er Ching

衣食無憂既代價

3

2